尽管该公司从未公布数据集，但该系统的超人性能将深度学习提升到了分析人脸的实际方法。 这就是我们失去控制我们的脸的原因。Karen Hao, 2021年2月5日，麻省理工科技评论 
 自从20年前我开始玩这个系列游戏以来，我第一次感到有点害怕，尽管我是47号特工，一个基因增强的超人，被创造出来是人类最有效的杀手。 《杀手3》是你自己故事的最宏伟的舞台，即使它试图结束自己的故事 
 不幸的是，超人人工智能的思想目前还无法触及我们人类。 可解释的人工智能如何帮助人类创新|Forest Agostinelli | 2021年1月13日|奇点枢纽 
 在电脑游戏中，软件可以无休止地试验，一遍又一遍地玩，逐步改进，直到达到超人的技能，而不会造成任何现实世界的伤害。 知道什么时候放弃:一家以玩游戏而闻名的公司是如何使用人工智能来解决生物学上最大的谜团之一|杰里米·卡恩|020年11月30日|《财富 
 DeepMind已经取得了一连串的胜利，展示了学会以超人的技能玩各种复杂游戏的人工智能，从围棋、星际争霸到雅达利(Atari)的全部后台目录。 DeepMind的蛋白质折叠人工智能解决了一个50年前的生物学大挑战 
 特殊的服装允许你和你的团队悬停在间隙和跳到超人的高度。 凯文·史派西在《使命召唤:高级战争》中饰演弗兰克·安德伍德式的战争贩子 
 在这两种情况下，面对公众对女演员的期待，劳伦斯做出了真实的反应。 詹妮弗·劳伦斯不应该对她的裸照一笑置之 
 但技术极客们，凭借他们操控1和0的超人能力，可以做到这一点。 占领王座:贾斯汀·唐尼，新反动派，和新1%的人Arthur Chu | 2014年8月1日|每日野兽 
 有时，在她的支持者中，克林顿听起来几乎像个超人。 希拉里超级粉丝的世界内幕|大卫·弗里兰德| 2014年4月23日|每日野兽 
 尽管医生的“上帝情结”很有名，但大概没有人真的认为医生有真正的超人能力。 医生不能开出包治百病的灵丹妙药罗素·桑德斯2014年3月26日每日野兽 
 然而，如果这些漂亮的恭维话中有一定程度的不真实，人们需要超人才能严厉谴责它们。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 他不知道她是谁; 为了赢得她，他几乎做出了超人的壮举; 但是他们的结合有一个障碍。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 你多年前就给自己设定了一个伟大的任务，一个近乎超人的任务。 《坑镇王冠》第三卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 一副坚定的表情，说临死前的某种超人般的决心，你能读出他的表情吗? 循环研究|安娜·凯瑟琳·格林 
 我确信他是那些与人类作战的恶魔中的一个，他们的撒旦王子赋予了他超人的力量。 Balsamo，魔术师|大仲马